有冇方法可以短期養咁寵物?

想試下養貓養一兩個月

留名睇樓主被圍屌

好撚煩嫁 唔好養

強屌留明

推上黎俾貓撚睇

啲貓撚都癲癲哋
推到樓主比佢哋屌

去人地屋企做奴才

寄養？

請朋友去旅遊一個月 搵佢啲貓狗黎養